{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바코드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 ペンション掃除のため午前11時から午後3時までは掃除時間です。 人数が12名を超えると追加費用が発生し、客室の最大収容人数を厳格に守っていただく必要が。 また、予約以外の人数は入室できません。 ご予約の前にはキャンセル料を必ずご確認いただき、客室のご予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがありますのでご了承ください。 客室や施設は他のお客様のためにきれいに使用し、娯楽や飲酒はご遠慮ください。 最大定員を超える入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止します。 ペンション施設をご利用になる際には責任がありますのでご注意ください。 また、貴重品の紛失時はお客様の責任であり、毀損や破損時はペンションスタッフにお知らせください。 退室時には飲食物及びゴミを分別し、キッチン用品は洗浄していただき、整理後に退室点検を受けてください。 決済後の予約状況によって、予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否は必ず確認してください。 追加人数料金は現地決済可能で、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡いただき、業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット専用業者でない場合はペット同伴入室が制限されることがあり、当日ご予約後当日ご利用の際はご利用いただけないことがあります。 保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可であり、事前予約のキャンセルなしに未使用の予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間はいつですか？",
            "answer": "ペンション掃除のため午前11時から午後3時までは掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "何名以上の人数で追加費用が発生しますか？",
            "answer": "人数が12名を超えると追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約以外の人数は入室できますか？",
            "answer": "予約以外の人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の前にはキャンセル料を必ずご確認いただき、客室のご予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "客室や施設は他のお客様のためにきれいに使用し、娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室は禁止されていますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は制限されていますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止します。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション施設をご利用になる際には責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や破損時はどうすれば良いですか？",
            "answer": "貴重品の紛失時はお客様の責任であり、毀損や破損時はペンションスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物及びゴミを分別し、キッチン用品は洗浄していただき、整理後に退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約不可やキャンセルになることがありますか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって、予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否は必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地で支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済可能で、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡いただき、業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合はペット同伴入室が制限されることがあり、当日ご予約後当日ご利用の際はご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可であり、事前予約のキャンセルなしに未使用の予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 793
    }
}